Goodbye iPhone Xs Max - Switching to Galaxy Note 9

由新機轉舊機
快機轉慢機都係種樂趣
係都等 855啦

宜家出番s9 /s9+ 抵用

慢活

咁不如用番 s2 啦

兩個月就變上一代機
爽